星期日諗住著燕尾服係街同女朋友求婚

我已經準備好2卡鑽戒

同問

喺街嘅話唔好喺香港啦

利申：喺外國街度跪

我會帶佢去個好靚嘅地方